[癡線作者] 點擊此處與地方的穴蛾展開真誠對話

月黑如元朗、風高如葵芳之夜，禮_府內迴蕩著「咯啦咯啦」的聲響。在昏黃的燈光映照下，好打得的穴蛾面上彷似塗上了狂戰士的戰紋，像是失心瘋般邊咬牙切齒邊重複著：
「點解你地全部人都唔明」
在她的世界裡，世人根本不懂得欣賞她亮麗的修辭，能把單單「撤回」二字，包裝成「暫緩」和「壽終正寢」實在把語言藝術耍得登峰造極。
倏忽「啪」的一聲，就如王毅的大喝一聲，房門被打開了，映入眼簾的竟然是一名白衣男子。。。

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命

就如警方的觀察所見，白衣男子手上并沒持有攻擊性武器，但穴蛾很快便發現白衣人藏在褲襠裡的攻擊。性武器。由於缺乏表面證據和未得知全部的事實，穴蛾并沒有展開搜捕行動，反而不緩不慢地道：
「你一定是特意前來對話的好心人」
白衣人并沒有作出回應，因為他壓根兒沒有聽得懂半點兒的廣東話：
「操你媽的傻逼666」

推

Fight For Freedom Stand with HONG KONG

好問一推

推到林鄭比人屌爛個閪

穴蛾個閪真係好闊利申屌過

文呢樓主

并？并乜嘢